覺唔覺youtube 今次壞左係轉移林鄭填海視線？

無理由遲唔壞早唔壞呢個星期先壞，同港鐵一樣，為林鄭單野降溫

已經無人再講人工島

港共真係無所不用其極

被害妄想症

初步滅聲計劃